---
title: >-
    شمارهٔ ۱۰۰
---
# شمارهٔ ۱۰۰

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>مستحقان کرم مستان حقند ای پسر</p></div>
<div class="m2"><p>زان چو بحر از رحمت حق سینه شان پر در شده</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>گر ز من این لفظ را باور نداری خود ببین</p></div>
<div class="m2"><p>مستحقان چیست جز مستان از حق پر شده</p></div></div>